我忍夠你地！日日都高登連登，有冇理過膠登感受？

連登＝mk
高登＝冇朋友但係好多人注意既撚樣
膠登＝真毒

空成

垃圾唔好拎出黎講了 拖低個質素

agger

你講連登？

膠登有得選內務長，你地高登連登有鳩得選？

膠登

長頸鹿人治喎

召喚你條腸